
Italo[22/10/2021] se instalara por defecto las librerias Semantic UI y Charts

1.-El espacio de trabajo de cada uno es dentro de las carpetas asignadas, para evitar que alguien perjudique el trabajo de otro.

2.- No es obligatorio sumar su proyecto a este repositorio

3.- Solo se realizaran los PR una vez que su aplicacion pueda contruirse en su localhost ( De lo contrario perjudicara al resto)


Para empezar a trabajar en tu aplicacion:


cd mainapp


npm install


npm start

